呢一刻大家一定要繼續勇武 唔可以停

勇武既唔係去行動
而係要更勇武去做文宣同整合資料
呢一個星期黑社會日日都有記招
更加唔可以有咩衰左等佢地spin去第二度

勇武既行動組應該先停一停
改善下行動既策略、補給物資、冇錢既番pt、休息兼強身健體
預備下一場杖

其他既有時間可以睇下片整合下黑社會既材料
出謀獻策俾記者們呢個星期清算黑社會

另外89有機場和你非
呢個係一個好好既機會展現我地既核彈
希望各位繼續勇武 唔好停係度
你停低一秒 政府就比你多一秒諗計搞鳩你
最後

光復香港 時代革命

和理非升級 bye buy day

借位推一推，試下其他不合作運動咁囉